\section{最終格子の可視化}
\subsection{格子の可視化}
ParaViewで以下の操作を行う．
\begin{screen}
  {\small
    \begin{enumerate}
      \setlength\itemsep{0.5\zh}
    \item
      \OFkeyword{Case Type}で\OFkeyword{Decomposed Case}を選択し，
      \OFkeyword{Cache mesh}のチェックを外す．
      もし，
      \OFkeyword{Cache mesh}が無い場合には，
      歯車状のボタンを押して，Advanced Propertiesを有効にする．
    \item
      \OFkeyword{Refresh}ボタンを押して，
      \OFkeyword{Apply}ボタンを押す．
    \item
      \OFkeyword{Mesh Regions}で，
      \OFkeyword{InternalMesh}の選択は外して，
      \OFkeyword{patch/center，patch/lowerWall，patch/AhmedBody\_*}を選択する．
    \item
      \OFkeyword{Cell Arrays}と\OFkeyword{Point Arrays}をアンチェックして，
      全ての場を非選択する．
    \item
      \OFkeyword{Apply}ボタンを押す．
    \item
      \OFkeyword{Properties}タブ内の\OFkeyword{Representation}で\OFkeyword{Surface With Edges}を選択する．
    \item
      \OFkeyword{Properties}タブ内の\OFkeyword{Coloring}で\OFkeyword{Solid Color}を選択する．
    \item
      \OFkeyword{RenderView}画面において，マウス等で視点を操作する．
    \end{enumerate}
  }
\end{screen}
\clearpage
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/AhmedBody/doc/run/case-0/mesh.png}\\[-2mm]
  \caption{生成格子}
  \label{生成格子}
\end{figure}
\subsection{レイヤの可視化}
\vspace{-6mm}
\begin{screen}
  {\small
    \begin{enumerate}
      \setlength\itemsep{0.5\zh}
    \item
      \OFkeyword{Cell Arrays}をチェックして，
      \OFkeyword{nSurfaceLayers}などの全ての場を選択する．
    \item
      \OFkeyword{Apply}ボタンを押す．
    \item
      \OFkeyword{Properties}タブ内の\OFkeyword{Coloring}で\OFkeyword{nSurfaceLayers}を選択する．
      その他にも，
      レイヤ厚み(\OFkeyword{thickness})，
      レイヤ厚み達成率(\OFkeyword{thicknessFraction})，
      格子分割レベル(\OFkeyword{cellLevel})などが可視化できる．
    \end{enumerate}
  }
\end{screen}
\vspace{-17mm}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.7\columnwidth]{../../../share/AhmedBody/doc/run/case-0/nSurfaceLayers.png}\\[-7mm]
  \caption{生成レイヤー数}
  \label{生成レイヤー数}
\end{figure}
